正式宣布：假新聞天敵是潮文

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)